下一站 希斯羅機場

買定機票啦咁多位手足

希斯路機場

其實我有個問題想問
明明記得以前譯做希斯路
係幾時變咗希斯羅？

羅你老母

起底封鎖上一頁

即刻弗吉尼亞洲咁
難聽到

Next station
Heathrow airport

Nowtv都係咁讀

唔通Now話你老母係雞你就跟住承認